[道德vs冷血]其實在座各位都係神探/判官

當冷血撚覺得單野有疑點=>被指神探再遭恥笑
當捉到疑犯=>道德撚瞬間變判官
到宜家個疑犯死撚埋=>大家又變神探/判官鬥法
其實大家都係神探/判官..有乜鳩資格去笑鳩對方扮神探/判官

其實全程都係得道德撚攻擊人，笑人神探既係道德撚，做判官既又係道德撚

講中矖反而無人理
可見𠵱到d人幾撚痴線